區議會選舉引入「確認書」制度 7月10前截，無人遊行？

選舉管理委員會原訂今晚舉行區議會選舉活動建議指引公眾諮詢會，但經風險評估後，基於「公眾安全和保安考慮」決定取消。

政府的新聞稿指，選管會公眾諮詢大會，原定今晚 7 時至 9 時在鰂魚涌舉行，由於要考慮場內所有參與者的安全，經風險評估，決定取消今晚的大會。選管會建議指引的公眾諮詢，由 6 月 11 日開始，諮詢期到 7 月 10 日結束，為期三十日，當局指巿民可提供書面意見。

選管會今次提出修改「區議會選舉活動建議指引」，其中一項修訂包括在區議會選舉引入「確認書」制度。公民黨昨日在 fb 發文，指「確認書殺入區議會選舉 DQ參選人更方便」，呼籲公眾關注今晚的諮詢會，「做個好公民，記得積極去發表意見！」

選管會暫時未有提及會否改期重辦公眾諮詢大會，如就建議指引內容有書面意見，可以從三個方式表達：郵寄（香港灣仔港灣道二十五號海港中心十樓選管會秘書處）、傳真（2511 1682）及電郵（eacenq@eac.hk）。

無公眾諮詢
大家有無寫信格式建議

正經野吖，唔好只掛住家人x

pish

推

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

有哂格式,
只要落個名同加幾句意見就得
快d入去send信

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

Push

屌
又想玩自動通過????

香討警告：撤回dq 否則衝擊

DQ主任又來料

無嘢講到佢收皮

尼單野有無人出去行丫

已EMAIL意見, 早排有個post有條link幫人整封EMAIL出來

大家快啲諗吓有咩方法迫到選管會回應！！！